會員范xxxxx同IQxxxx，你地仲剩返兩個鐘，我係你地就同主席道歉

否則唔好怪委員長唔留情了！

私人恩怨就咪係度講啦

Past比cid

WW3

P a s t

Past

佢英文1 唔好怪佢

串啱七成半仲想點

4-3/3 x100%?

蔣公係cc台icon 唔算私怨啦

希望佢地知ca啦

醬囝得中史有一咋
英文邊到有一啊

收嗲啦中介狗
蔣公既事即係大家既事

咪係，而家蔣公比人恰呀，仲話私怨

cc台啲人前幾日仲好撐佢啵
佢啲私怨就開得cc台？
其他人又唔得？？？

仲有人地cc台 icon啵
唔講佢，講邊個？

蔣囝係時事台代言人

道歉聲明
蔣公對唔住

蔣仔就係CC台,
CC台就係蔣仔

Cc台而家想黎割席

冇人性

之前打中介cc 台就幫佢打撚唒飛機
宜家柒到咁就想割蓆

剩返一個鐘....

蔣公上水嚇人未？

24小時了

腳仔軟

佢個鐘同未日鐘一樣
要好耐好耐先會行一分鐘
大家放心